【人類最恐怖】住「棺材屋」轉個身都難 真實生活其實係咁

2017年03月29日

英國多塞特郡多徹斯特附近一個乳牛養殖場，被揭發虐待乳牛，一隻隻乳牛只能居住在狹窄的「棺材屋」，慘變成擠迫戶，環境極不人道。

從拍攝的照片看到，養殖場內的乳牛住在一個個細小、獨立的「棺材屋」，由於地方太狹小，牛隻想爬回屋內，都要費盡氣力才能成功，部份牛隻也因為居住環境擠迫，導致身體多處擦傷。根據英國法例規定，只有8周及以下的牛隻才能居住在獨立的飼養屋內，但現場所見有些牛隻已經六個月大，明顯違規。
該養殖場的乳牛長大後，便會被運到英國不同的農場產奶，牠們的奶製品會供應予馬莎等大型超市集團。馬莎發言人表示，對照片感到「失望及完全不能接受」，願意與有關方面合作，立即採取行動糾正問題。

望下香港d籠屋
真係有人住緊嫁

富裕香港驚現悲慘"棺材房" 房東月賺20萬港幣

香港人連牛也不如

真係好撚痴線

真係虧佢地諗得出

英國佬可恥(耻)！埋地雷，人地中共百五單程證照單全收！